律師建議澳洲1招抗中：保證跳起來

澳洲駐阿富汗軍人殺害平民及俘虜，中國外交部發言人趙立堅見獵心喜，竟在推特PO出中國網友的諷刺畫作進行嘲諷，引發兩國隔空交火，有澳媒更以頭版刊登1989年六四天安門事件「坦克人」的照片予以回擊。不過律師林智群提供一招更狠的辦法，保證中國氣到跳起來，那就是「總理搭飛機來台灣一趟」。

林智群認為澳洲若讓莫里森訪台就能狠踩中國痛腳。（圖／翻攝自Scott Morrison推特）

咁又係，我包趙立堅唔敢出聲

玩到咁大

真既話趙立堅跳樓都唔掂

沒收所有高官居澳權及凍結在澳資產會大反應d

跳起來諗起1cm

仲要官式訪台, 最高規格果隻

真呀

還掂都係 約埋渣拿大傻仔杜一齊喇

駛乜咁煩，打個電話已經得

台灣近幾年好識玩

知支那死淨把口

留名真係去

踢曬班移民咪得

好mean
可以將兩件事融合埋一齊幾有創意

全球大佬都去台灣

集資俾錢澳洲總理去台灣

1. 毅進星 $100

到時又要召喚 大和田.gif

咁跳兩次囉

唸起都爽

然後討論南海、新彊香港人權等問題

跳一半

強烈遣責

美國都敢係澳洲淆底
五眼都齊齊去就ok

唔比新一批去已經夠

應該 日本 印度 澳洲 齊齊去台灣開個會先

一間台積電都夠台灣上國際神抬啦屌

支那慢慢玩集成48nm / 單一7nm

Tsm d purchase order排到下年都做唔完

干涉中國內政

李登輝當年戒急用忍保住台積電

做就碌撚

每個星期輪流住去台灣

派部長副部長都跳

乾脆約埋另外4眼，

玩很大

所有小兒奶粉包裝印六四相片

真係做先算

點都唔夠澳日台軍事聯盟勁

帶埋陳同佳去

戰螂外交

約埋jb同侵侵都好，話曬大家都盎格魯兄弟

淨係制裁共官都夠好睇

楊潤雄

琴日abc都訪問咗台灣外交部長

緊係去台灣，之後邊個移民嘈嘅話就踢邊個返中國
到時個個移民乖乖聽話
氣炸中國

暫停出口乳製品比支國半年唔好。

Why not both

激到仆街又點
轉頭又拎香港黎出氣
支那真係垃圾
得把死人口又唔夠膽出去同人揪
淨係識番屋企打老母

第一批係六四難民，唔好亂咁ban

約趙立堅一齊訪台反正都係中國地方

氣炸

去到台灣仲要同堅仔講：我來到你們所說的一個中國了，你係邊到呀？

速度

直接打中共 一了百了

Twitter

又推盟友俾蔡總統拜登大把屎要幫維尼執

你中共串我吖麻，好!我澳洲就去溝台灣
以後中國對邊個國家屎忽鬼，佢就去溝台灣

不出口奶粉吧

依家佢就係想搞埋外國
係咁試人底線

唔好講 要做

直接承認台灣係國家仲好

小心大陸用國安法告你呀

好認真架 關大陸仔咩事

一樣係支那人點可以唔俾機會等佢哋可以同同胞齊上齊落㗎
梗係要趕走埋順便detox the society

save 定都得，遲早有用

買澳洲紅酒先！

收買拜登都無撚用 小學雞有料先扶得起

今似會係氣炸定氣跳？

呢個法律保障私有財產
咁做既話同大陸有咩分別

不過可以要求出示資產來源證明
有幾多唔見得光

留名等睇真係去

係都中越戰爭啦

如果澳洲同台灣建交.
真係佢內政事務.

一個中國原則,好似係中共自己講.
除台灣外,無其他國家同中共簽過任何協議.

遣返有共產黨背景既家人絕d

cool

其實趕走某主席啲家人咪仲好。好似佢個妹同家姐都係澳洲人？

震驚14億人：支國萬個武肺患者做不到的事，他卻做到了！

台灣旅遊業蓬勃發展

同台灣傾長期貿易伙伴啦

跳起 YEAH

On9, 取消班中共官員既passport搞掂啦

總理搭飛機來台灣一趟, 並在台北101 天台大叫"Taiwan Number 1" 三次

邊洗勞師動眾，叫返老習屋企人返大陸咪得囉。老習兄弟姐妹全部都係澳洲同美國。

世界論壇，排除支那
各國領袖薈集臺灣臺北

澳洲派兩架EA-18G去台灣飛兩轉都幾過引㗎

重以為澳洲律師夠膽玩咁大
原來台灣律師炒作

Taiwan no.1 外交篇

贊成同台灣建交

所有民主大國由即日起，全面禁止中共人申請移民
擔保共匪即時跪低求饒，且冇得反制裁，因為冇人會移民中共

依班好多錢

我們和中國都是反對違反人權既國家，
所以我地會拉係阿富汗犯法班士兵，同埋凍結及驅逐違反人權既中國人。我相信中國政府係明白既。

去硬了

維尼屋企人好似係AUS

大英帝國
可以拉埋莫迪

我驚到時支那慶到兩架噴煙航母同出幾百漁船包圍台灣

等睇澳洲總理犯國安法
聽講台灣都拉得架，係咪會出兵拉人先？

唔駛凍結,公開都夠好玩,放料俾傳媒就得唔駛政府自己做.

台獨係大勢所趨
只要佢地唔好係度內鬥分化
台獨真係指日可待

佢講都未必夠膽講

班仆街依家變哂愛國人士啦屌，我隔離正正住左一家借64 搞難民簽證留低嘅大陸人，早排先同我講「一點都不能少」又話香港人點點，dllm呢班仆街養唔熟